達哥低賤到要去ccTVB拍劇呀

咪以為痴左鬚就認唔到你 你化灰都認得你啦

留名睇仲睇CCTVB!?

好笑好笑哈哈哈😄

拉

呢集半個月前都攞返黎講

個樣越整越差

達狗

連登仔欠佢一個道歉